新聞處話，林鄭言論不代表政府立場，背後意思係。。。

係咪即係話，中聯辦主任才有資格代表特區政府啊？

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

個聲明的確好奇怪

睇過佢好多post 感覺政府新聞網facebook個admin都係反政府

背後意思咪就係段錄音係突登錄出嚟撚鳩你地個囉

CEO 決定不代表公司立場